政府：四人接種科興疫苗後不適送院，其中1人留院觀察情況穩定

截至今日零時零分，過往24小時，共有四宗送院個案

中央圖書館社區疫苗接種中心

1. 一名 39 歲男子到中央圖書館接種疫苗後，眩暈及顫抖，於上午 11 時 58 分被送往律敦治醫院留醫觀察，情況穩定。

2. 一名 69 歲女子到中央圖書館接種疫苗後，血壓較高及身體無 力，於下午 3 時 54 分被送往律敦治醫院，情況穩定，無須留 醫。

3. 一名 48 歲男子到中央圖書館接種疫苗後，血壓高及心悸，於下 午 6 時 48 分被送往律敦治醫院，情況穩定，無須留醫。

4. 一名 45 歲男子到中央圖書館接種疫苗後，眩暈，於下午 7 時 43 分被送往律敦治醫院，無須留醫。

「信政府，唔怕！」2021版

即係有三個情況唔穩定

天滅藍絲

總要有啲社會垃圾藍絲廢老消失
天滅藍絲

D病徵一樣班狗官都仲話唔關支針事

為咗安家費真係去到盡

唔死當冇事

信政府，唔怕

四人歸x

咁多人唔食早餐

空肚食早餐

新型冠狀病毒疫苗接種計劃第4日，有約6400人接種疫苗，至今超過2.7萬人已接種第一劑疫苗。政府公布，昨日有4人接種疫苗後有不良反應，全部在中央圖書館社區疫苗接種中心接種疫苗後，被送往律敦治醫院，當中一名39歲男子昨日中午接種疫苗後頭暈及顫抖，須留醫觀察，情況穩定。其餘2男1女，年齡45至69歲，接種後出現血壓高、身體無力、心悸及眩暈等徵狀，毋須留醫。

原文網址：

一定係冇食早餐
建議政府係每個中心整自助早餐比所有打針既人

咁撚多人唔食早餐

3單下午

佢地本身身子弱啫

夜瞓
熱氣
空肚打針
唔飲水
打機
冷親

一千萬公帑

回力標降臨

收咗錢

死左一定走數，無安家費

Now: 政府表示，至今共有四人接種新冠疫苗後不適送院，一人留醫 (3/1/23:05)

仲未計打完無效既case

中年人都頂唔住

39-69歲

冇食早餐，唔關我事

依啲死左都無人知 為左宣傳

幾時First blood?

今次又唔關事 D醒目仔會話呢D好平常

科興

最on9果件廢柴竟然講出啲乜嘢未食早餐嘅「原因」
CLS

39?48?45 ？
唔係老人 同 特別人士 先打咩
咁後生 一定係特別人士

總之一定唔關科興疫苗事

HKD 250萬 molamola

39歲去打真係on99

一車車白老鼠

政府：有事既都係虧佬虧婆

點會唔舒服架 係咪收左美國佬錢搞事?

優先群組？

睇下聽日會唔會出後話4件個別事件

3名無須留醫，1名情況穩定。

應該係

打得都係愛國 有事都應該忍下
唔應該落國家面

就算有人死左
政府都唔會公佈ga la
然後又有廁所阿姐流出版
政府又出新聞稿澄清

唔駛留院

無食早餐呀？

自己熱氣又賴疫苗

邊個會成為第一個百萬富翁

嘅家屬

作為藥商第一針份量應一定輕好多！第二針就……哈哈！

四個都冇食早餐

空肚打針更係出事啦

叫多啲藍絲去打

今日去茶餐廳食飯，
寫單個阿姐話冇咩留畀啲仔女，
唯有去打針搏一搏

2 3 4 係咪扮哂嘢想r賠償唔成功

公司D藍絲游說我打科興我心諗你地都on99

早打早上路 !

血壓高同心悸點扮

綜合副作用

眩暈
顫抖
血壓高
身體無力
心悸

為國捐軀係你哋嘅榮幸

唔緊要，為咗國家死咗都光榮

唔驚！😇
而家科技咁發達 實醫到啦

屌cctoy個個都眼殘

究竟邊個可以跑出攞到200萬

信政府，唔怕！
藍人動起來，死都要死係國家疫苗！咁先光榮！

講真 睇比例既啫 所有疫苗都實有一定比例既短期副作用 支那疫苗有效率低就證實左架啦 爭在副作用係咪都衰過人

不過算啦 cctoy我睇唔到我唔知

支持祖國

代林太多謝呢班白老鼠行前幾步

本港累計接種首劑疫苗人數：27000

疫苗最新消息：

- 政府早上9時再開放預約接種科興疫苗，名額約20萬個；市民可在網上預約系統，預約八間接種科興疫苗的接種中心和醫院管理局轄下十八間普通科門診診所

- 新增三間社區疫苗接種中心接種科興疫苗，3月6日開始運作，包括將軍澳體育館、葵青林士德體育館及屯門友愛體育館，接種中心總數增至8間

證明科興係海洛英

死左先算

國安仲唔封鎖消息

愛國就無事！

死左會話你知？

死係正常

佢話最低副作用但對心血管個負荷應該幾大

仲有200萬等你拎

眩暈
顫抖
血壓高
身體無力
心悸

身為中國人為國家犧牲啦
光榮黎

新版百萬富翁

查完最後冇一單同疫苗有關

賠200萬只係個傳說

死咗再講

死因：打針前無食早餐........責任自付

呢張痴撚線

咁就1200萬

第三期數據

疫苗病徵分分鐘勁過武肺

算少啦 原來香港咁少人唔食早餐

打啦打啦打啦，多d 人打我咪唔洗打

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

香港地啲中年人都唔捱得

1. 無食早餐
2. 老
3. 無食午餐
4. 無食晚餐

結論：唔關疫苗事，咪撚想呃保險

病徵一樣證明係有組織有預謀，係別有用心，旨在危害国產疫苗的聲譽

推

正，有兩球落袋

睇內文啦On9

或者係黐70歲老豆老母都有機會
40幾歲人，都似

嗰地中海雜種笑到我

外國有人。。。。你唔知咩？

【Now新聞台】政府表示，至今有4名市民接種了第一劑新冠疫苗後不適。

4人都是在中央圖書館接種中心接種疫苗，其中一名39歲男子接種後，眩暈及顫抖，送院留醫，現時情況穩定。

另外3人送院後情況穩定，不需要留醫。他們分別是69歲女子，接種後出現血壓高及身體無力；48歲男子就出現血壓高及心悸；以及45歲男子接種後眩暈。

仲有第二劑未打

Tvb有冇報

2 無食下午茶

同一批同一個地方同一班人

冇食早餐啫

應該唔會話你知

未死？即係意圖詆毀疫苗安全啦，國安拉得

有冇多啲疫苗出事既新聞
比老豆老母睇

無須留醫係咪已經去左殮房

我以為香港人好聰明好醒目
但見咁多白老鼠爭住打
真係改觀左

老人家成日都頭暈架啦

都未死 即係無事啦